軍裝狗必成 condom

尋日爆左單黑警虐老案，本來政府都諗唔到點拆，但後來發現社會大方向口徑都竟然係話 [好彩有 cctv!! ] 於是把心一横 棄車保帥， 把黑警僅餘價值揸到盡！ 新劇本即是寫好！

鑑於近日有個別事件發生，確立 cctv係提供證據去還原事實大有幫助，政府將加大並加快撥款設置天眼，智能街燈 等配套，協助還原日後各項真相！

所以黎緊將會有更多呢類 cctv篤灰片， 而且係包括各色陣營： 軍裝警濫權 , 黃絲密會外國勢力，藍絲打人 等等， 務求令各方各界都認同 cctv有功勞！

唔夠人學咩人玩人鏈？